第時美國寫歷史果個會唔會話侵在任期美國淪陷

話佢同共和黨係竊國者
然後話拜登奪回美國既國家英雄

拜登成功透過選舉重奪美國 呈現民主制度既光輝

親，美國省的歷史由2021開始計，以前都是荒無之地喔

學術界同科技公司都親民主黨, 要改變歷史唔難

學校改教科書, Internet delete晒對Trump有利的search result, 只淨唱衰佢o既網頁

睇中共點寫國民黨抗戰咪知美國將來史書點寫

成就中共同習近平稱霸亞洲就真